不文艺了3

听中央经计之声，专业点评，企业概况之类，往年最烦听的，现在成了不可缺的东西，充满正面力量，手头上如果没有书·复习资料，就拿收音机，不要闲着，这样才开心，才觉得一天过的比较平稳！！同事说闷，但闷，现在跟胸闷比起来，还是好些！！咱以后不写那些悲伤的文字了，不煽情不发泄了好吗？发泄个没完很容易搞得睡眠不足，影响工作！！我不会醒，但也不再做什么白日梦了，半梦半醒，随时间带我走吧，走哪算哪！！